屌你老母 洗哂版屌撚完前線未呀

真正前線一早走左 留低既人根本無危機意識
現場又上唔到網
就算比人拉左 你地都應該尊重同支持
而唔撚屌到上天呀 成班冷氣講野又口賤

真，現場係咁叫轉場，有d人仲喺度嘻嘻哈哈

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

咁個d 自己承擔風險啦
但連登仔咪撚再屌
屌足三個月 次次都屌
我屌你老母

前線自己決定, 唔需要連登冷氣軍師

唉，咁冇危機意識點搞

上得前線如果吾帶腦就係害人 而吾係為屌而屌
咁比人拉法仲要讚咩

唔撚洗你讚呀 都唔撚洗你屌呀
你邊撚個呀 你有咩資格屌呀
屌完對成件事有幫助？

人地身體力行 承擔風險出去打餐死
你地就上網涼冷氣屌鬼

明白大家心痛
我都係，
一定要有危機意識，唔係就要受血的教訓

唯一無進步過就係呢班冷氣軍師
次次都係咁
無一次例外

心痛條撚咩 班撚樣屌到幾撚過癮
又話無腦又弱智又送頭

生果報。見推到鵝橋頸

真心想問點解灣仔放火嗰陣唔退要等啲狗增援先開始散

大安旨意俾人拉都無法,係優勝劣汰

認真，有時發夢撤退嗰陣見到啲戇鳩，仲喺度行行企企、影相、八卦，真係覺得佢哋好撚戇鳩！

啱啊，人地交條命出黎為香港，點用佢都會自己諗清楚。
我地可以做嘅就比逃生路線同支持

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬四千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

推

咁提完佢地要咁 咪由佢囉
咪撚將個風氣屌哂所有前線呀

大家都係恨鐵不成鋼姐

其實今日現場係上到網

講真，出親黎其實唔係完全同一班人，唔好覺得三個月過左前線全部要變軍人。
可以提醒、可以檢討、可以改善。
但請勿鳩屌